今日係英超最黑暗的一天

利記

場場都操控住,而家睇波無曬興奮

VAR=莊家=香港法治=紅官